杜汶澤會唔會係教主下一個反目既人?

教主見到會點?

心入面屌都唔敢得罪啦，人地係網影響力咁大

phone in上D100都被屌柒，同肥佬黎合照就聲都唔敢聲，佢地成班人都係欺弱怕強，仇思達仇狗仲乜唔去比like